[認真po] 救救手足

身邊開始又聽到聲音話
驚民意逆轉
又話遊行無用
又話太多手足犧牲
又話香港無撚得救等移民 做任何野都嘥9氣

其實咁講根本就中哂共狗圈套，詳細睇下巴打呢個個po

個手段叫「顛覆」 係到quote少少原po
1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

身邊已經有人因為咁直程處於quit game狀態，唔想再有咁手足中對家圈套嘅話麻煩大家救救佢地！share比佢地睇又好，點醒佢地又好，救手足啊

多你一個真係好多
光復香港 時代革命

頂撚住！

加油！

幫推幫推

push

救手足啊！！！

仲要煲底見架

推

救手足即是救自己

即是救香港人

相信香港人智慧

救人！

幫手推

一推再推

1月中睇你表演
絕對影響香港

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

救得一個得一個

不分化
不背棄
不放棄

五大訴求 全部要達成

Tui

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

手足撐住

pish

要煲底見就堅持落去

Men see only the present , but the god sees the future

約定你

好耐無聽到民意逆轉撚

6月果陣都無人知送中條例會撤回到要所以堅持住呀

Quit了

Push

但係有好多人覺得做乜都無用

等你返嚟

佢哋某程度上骨子裏更勇武

應該明我up乜乜

推啊 重要post

佢幫推

真 611夜晚我以為過咗612就要小心網上講錯嘢俾人送中

不推文

pushpushpushpushpush

一齊anti-Subversion

撐住呀
煲底見
放負嘅我哋要令佢唔好咁快灰

邊有呀
至少7成人完全反政府

share this post to ur friend zone
等quit咗game嘅手足重拾信心同希望後rejoin

31號唔好搞人鏈 要聚埋

身邊有手足灰機伸隻手幫下佢啦

依段時間更加要令受傷/被咬手足食飽少少抖抖
團結一心
Be smart be water

頂撚住呀！

相信依家叫人唔好去都會有人去
不如就順其自然 人鏈去人鏈 和你shop去和你shop 各自爬山

you are right share share share

從來無背棄過信念
6月12到今日無人可以忘記
失去咁多手足未贏

一世都唔會忘記

推
其實中計撚分化撚就係做緊呢啲

同意呀唔推都推左 1月1再見啦

推 特登1月1請假去

成功之後都會記住

一月一 維園見

手足頂住

share開比手足知共狗啲手段

推行動post

無眼睇

你個名

夠唔夠勵志

再推

加油

前線抖抖 香港人進場

大家要互相支持
拒絕互屌
互相鼓勵

香港人就係前線 前線就係香港人

團結就是力量

咁就岩

各位手足頂住

唔會放棄！！！！

721 831 101
見到呢堆數字，就記得要撐住

Push!!!

人見到希望 就會跟機
就算有曙光 對家都會用一切方法遮擋
唔想比香港人見到
但我地同樣唔敢輕易將希望 用離號召香港人
因為怕狼來了

專注當下 起碼宜家唔放棄先 冇得再等五年

所以係度鼓勵大家堅持

幫手推

樓主講得啱
最憎有一班分化撚、冷氣軍師
只係識屌人
1.做呢樣多餘
2.唔work就唔好做
3.攻擊為運動付出嘅人
4.分化同路人
5.用眼神制敵就得（佢就嘆冷氣）

好彩運動一開始就已經講

兄弟爬山
各自努力

為雨傘運動失敗做咗檢討

推 國歌法打到黎 要團結

推呀！

頂住

撐住！

樓主講得啱

大家下次唔好用「抖抖」、「休息下」

可以用「充完電再上路」
「前面有手足等緊你」

我諗會好好多

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推！

好

推 心態好重要

巴打 多謝你咁落力幫推

Pushhhhh

天琦講過：（大意）

如果你覺得嗰個方法係work
就要keep住做
仲要更加落力去做

世界上無一個極權
係乜都唔做之下會自己收皮

你同我行多一步
個政權就會收皮

tui

連登起碼一半係五毛入左黎,唔係誇張,台灣選舉用左20萬人去影響網上
依家肯定唔止

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

講得啱
兄弟爬山

推post之餘
要同大家互動呀

我哋要集思廣益
諗多啲方法去反抗
一個唔得
就行第二個

香港人要贏就要堅持

各自努力

救手足！

肯定有，所以幾時要保持獨立思考

當初講好五大訴求 缺一不可
依家咁就收貨？

我哋要奮戰外
仲要智取

遊行要繼續行
文宣要不斷寫
國際戰線不停步
前線抗爭要智慧

呢4個大方向係不變
行動細節就靈活多變

光復香港
時代革命

唔收貨！

同意

散仔主席提醒大家

和勇不分

從未收貨
目標不達
永不退讓
齊上齊落

幾灰都好
想做番港豬都好
記得出年要做番最無成本最和理非既野
投票

係

呢句唔止係口號

我哋要化為戰略
不同時候要為大家cover

無用都要做
做左唔知有無用
唔做就一定無

p

救手足

##
呢兩日都唔知拉左幾多post
係到借獨派爭論黎互屌分化

諗起之前有手足講過 唔係怕咩係怕轉身得返自己一個(大意)
依場運動點解可以行到半年 係大家在自己崗位上盡做
唔係唔比灰 頹 但灰完頹完歸位 唔好比各位手足回頭時無人好嗎？

事實
國際抗共戰線橋頭堡嚟

好！手足即係自己手腳，每一個都咁重要

SUBVERSION 定REVOLUTION 勁？

美國同北約就在大家身後

佢哋就快同軸心國開拖

永遠唔會放過 唔會冷感

明明都係有相同而又清晰嘅目標

721 831 101 無數嘅人命同眼

警世!!!!!

推啊

保持目標，保持希望，保持be water，軟硬兼施
保持目標，保持希望，保持be water，軟硬兼施
保持目標，保持希望，保持be water，軟硬兼施
保持目標，保持希望，保持be water，軟硬兼施

永遠都係自己同自己鬥，
撐住！
btw 想睇下樓豬講嘅subversion啲書，相關info

唔好離棄被捕被打被殺既手足

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

呢個po有

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

thx bro

呢D論調又係時候出黎
手足醒水呀

1月1見

行動 文宣
缺一不可

推之餘，share埋比無上連登嘅人睇

未完㗎

和你貼 連儂廁

Pushhh

黃色經濟圈

聽日有冇人和你shop

gogogo

好多地方都有人做緊
真係要睇手足意志堅唔堅定

Pish

要放棄6月已經放棄咗

只要團結，冇野係冇可能

特別係話降溫班撚樣

1229 愛丁堡
1月1 維園

未完

1月1 維園見

繼續做 團結 不能白白犧牲手足

遊行無用？ ？
2020年要繼續呀

認同

推

----------------
香港獨立 唯一出路

成績表! 內地團大跌八成!